政府禁止韓國貨物進口，包括口罩及電子產品

李家超話封韓國關
林鄭話封關就會封埋貨運
大家快D囤韓貨
KF94***手機

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命 貼文宣要進行改革

以我睇咗咁多場政府記招嘅理解就係咁
封關=封貨運

林鄭講架你地唔係唔信下嘛?

係喎
要封埋

做到咁絕 on9架係封應該封一陸先啦on9 明明係病毒既源頭

今次應該仲勁過痾屎之亂
有政府認證
好快D買韓貨喇
唔係好似廁紙咁搶餐死

大陸*

泡菜
即食麵
KF94
***手機
韓國酒精消毒棉片
韓國酒精搓手液

香港政府帶頭製造恐慌

全面封關 斷絕任何同韓國嘅交流

李家超條太監柒頭破壞港韓交流
香港人對李家超予以最嚴厲譴責

會唔會4粒鍾後取消嫁

林鄭件柒頭皮講既嘢就算9數喇

崇韓港女

原本去娶老婆係毒撚希望

屌 會影響貨運咩

我都係聽林鄭講架咋

之前仲咁樣係歧視人 拿拿林上Twitter 煲大佢

禁止KPOP

OPPA

貨都封咁撚on9?

之前網傳支那罩比人禁運

依家無埋泡罩會唔會民賤聯又話成功...輸入支那口罩

之前應該咁做對支那而唔係對外地

行政長官林鄭月娥今早(11日)表示，自從2月8日實施強制檢疫令後已經大大減低入境人士，仍然入境的人士絕大部份都是香港居民，每日入境的非香港居民非常之少，「已經係幾十位。」她認為再封關的影響不是再封人，而是封貨運，又指封關的說法「已經無乜意思」。

今次全面封關咁大鑊
點會唔封貨運

S20抵港無期

特登做比港豬/藍絲睇
封關係要封埋貨
如果我一早封大陸關，你地屎都冇得食
仲唔多謝我

之前香港唔全面封關，下一步就要封貨運
今次全面封韓國關，即係實際上已經封埋貨運
我理解係咁囉

日本水貨

仆街喇幾時封埋日本
我仲後生唔想冇日本貨用呀

無話禁貨運，假消息

係唔係又跌入圈套

成日都自打嘴巴

係真係宣佈咗 定 樓主想串林鄭而9up?

前者既話請問有冇source
後者既話我屌你老母, 製造恐慌

放流料
樓主rip

無野既民賤聯成功引入支那口罩救市民你明咩事？

我見政府用封關呢Ｄ咁極端又歧視嘅手法
加上林太之前話封關就要封貨運
先會咁諗咋
希望政府快Ｄ澄清啦

樓主有無真source
係講假就屌你老母 咪撚亂咁作流料啦仆街

當年沙士有人因為咁被捕
祝樓主好彩

封關係政府宣佈嘅
話封關就要封埋貨運又係政府講嘅
依家林鄭定係李家超講野不代表政府
小市民好無所適從架

搶米

韓國女人兇狠過香港人多多聲

唔理點講都好啦
基本上入得架啦，祝你好運啦

人地南韓當初咁支持我哋
可唔可以整啲文宣 韓國加油啊 譴責香港政府影響港韓友好啊咁？

我係根據政府發佈嘅消息
同埋政府嘅立場作出合理推斷咋喎
封關原來唔包封貨運就快Ｄ出嚟澄清啦

岩岩先回落，又想炒價

你老母個閪就俾狗入

KF94仲有得炒

希望政府D MON PO人員快D出嚟澄清啦

好心就咪撚出呢種垃圾流料post啦
成撚日亂咁up拎黎玩
一開始睇真係以為封撚左

點解政府會用Ｄ帶頭歧視嘅手法封韓國關呢
好多香港人想去韓國整容食芝士同泡菜架嘛
咁港韓異地戀又點算呢
係唔係政府帶頭棒打鴛鴦呢

朝令夕改

回帶
【特首稱兩地跨境人流減至最低 封關說法已無意思】

行政長官林鄭月娥表示，對內地入境人士實施14日強制檢疫措拖，已令兩地跨境人流減至最低，現時仍由內地入境的人士主要是香港居民，因此封關的說法已無意思。

林鄭月娥出席行會前表示，本月9日入境的內地居民只有52人次，因此人流已減到最低。至於貨運方面，由於內地不少工廠已投產，加上需求上升，昨日貨車出入境的架次上升，由之前的2000多架次，上升至3900架次，商業活動正在順暢進行。

大陸非洲大陸呀

好彩之前買落韓版辛辣麵

我有個女仔friend有個oppa男朋友係韓國
依家佢喊晒口話唔知點算好

小市民真係好亂呀

防彈少年團新專輯

自6月起就無政府狀態

相信政府

仲防咩彈
組隊防疫少年團啦

要禁售同銷毁埋

S20無得買lu

推到政府d mon po人員睇到

推

仲有韓牛
冇得食喇
===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

燒山仲入唔入到貨架

相信每日嗰幾十位非香港居民全部都係韓國人
所以政府先覺得全面封關係有「意思」
相信政府！

no samsung

唉我都唔知點安慰佢好
佢男朋友本身已經買好機票嚟香港探佢架

三星點算

kpop撚會唔會大暴動
一陣買左啲碟點知唔比運番黎

封關即係封埋貨運啦 以後無三星用啦

期待 手持三星就有西屌既日子

啲代購玩撚完

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

三鬆機支那造

三星電話無啦無啦
防彈碟都無啦

樓主標題黨或者抵屌 但佢嘅內容都係based on 777嘅logic推測姐 有咩錯

韓國封KF94出口，睇下邊個影響大

屌你歧視？

所以我好想政府官方出嚟澄清
封關唔等於封貨運

用過一次KF94真係返唔到轉頭

記者記住問，以林奠思維封關就係物流都封，今次係咪全封

小市民冇咁多時間留意政府D政策點改法架
希望快D出嚟澄清
唔好製造恐慌啦

林鄭講過，封關就係無貨物進口

係飯嘅呢啲時候就咪撚岀聲啦

唔理lu 搶咗先

Dklm

哈 回力鏢
發發聲

推呀

推 要澄清

三星S20 炒得起？

原本啲人韓星口罩---》kf94

kf94

為咗禁港人戴口罩睇嚟要自求多福了

個標題應該話政府禁kf94入口

生果手機又冇
***手機又冇
點算好